想買新車。要長泊戶外。點算

想買架新車，不過屋企同公司都無室內泊車位
架車要日曬雨淋
做鍍膜頂唔頂到??

包膜
整唔整到帳篷之類？

整唔到

整鍍膜都好似要成日保養先keep得好

新車做全車包透明膜唔洗煩

咪由得佢曬

無室內位就無謂出新車啦，啲酸雨印同埋個籠啲膠曬到溶見到比死更難受

包塵冚，勤洗車打蠟，貼隔熱膜。用到咁上下定唔順咪包膜轉色。

其實好多圍村人都有買新車，so far 5年任曬個內籠都無事，其實泊室外，你就要勤力去保養架車，你咩都唔理，泊邊都死

鍍膜成萬都係頂得一年多啲咋

鍍膜冇用

如果用車笠會唔會好d 麻煩就麻煩 好過直接曬到爆

under 50萬車就算啦

好似話好易整花部車

而家都多人用好似遮果啲防曬，評價唔錯

我建議全車玻璃痴隔熱貼
痴左之後就算晒足一日 車內溫度都冇咁高
坐落去都舒服啲 啲膠都冇咁快老化
至於鍍膜 全車包膠個啲 我就覺得不如勤啲打下蠟好過 你擺露天 做乜都唔會襟用

唔怕煩咩？落車仲要搞咁多嘢

買咁怕曬就要煩啲

買自動囉

新車唔洗驗咪痴3m貼，

我泊室外但有整帳篷，好好多
但係大熱天時都係熱到仆街
如果買新車嘅話真係要勤力啲打理
我依家部錢7兩三個月無洗過

車姐 又唔係你老婆

同樣錢7，泊室外仲要大灰塵冇帳篷
每日中午已熱好車，除蟲殺菌冇得頂
至少一個月洗一次⋯係因爲塊玻璃太污糟乍

勤啲打蠟，用太陽擋囉。啲鬼佬都係泊露天架啦。

咩都唔搞

無錯，少揸嗰排咪笠返個車cum，其實無事

買左個有蓋車位先